一人一個記上腦既廣告

什麼？你還沒有玩過戰艦世界
你這是浪費人生

上youtube睇左幾次 家陣上哂腦
溫書都會loop呢句

大家好，我是

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

在王國紀元人稱山豬大王就是我

呢句即刻loop上腦

他有球球，他有好多的球球

8177 7778

呢個真係好煩 不過呢排少見好多 有啲掛住佢

巴辣雞粒

唔係廣告 但有洗腦廣告既效果

蘋果加玫瑰

想搵你既心水酒店

岩岩一開youtube就

Mobile Strike
Download and play now
Free from the Appstore

傳染病嘅幕後黑手